一人一樣連鎖店最好食同最唔好食嘅嘢

kfc
葡撻
蘑菇飯

蘑菇飯先最好食 樓主on9

蘑茹飯

萄撻

口癌

葡撻好食

蘑菇飯

啱啱食完 啲飯一
patpat

個汁好味

麥記
孖芝

啲白痴仔唔識煮飯

大家樂

肉醬意粉

其他

大快活

最好:咖喱

最差:焗豬